到底香港人之後嗌乜？

報仇呢兩個字
身邊好多人都唔係好嗌得出口
嗌返反抗又會有班人嗌報仇

其他口號五大訴求、光復香港嗰啲都好齊
嗌到香港人就開始亂

希望可以有個共識

利申：唔會嗌報仇

入黎睇下就知

【香港獨立黨】 回應吳同學Sonia NG答覆本黨之公開信

我連加油反抗報仇都無叫過，因為我知無人做到

嗌咩唔緊要
最重要有個共識
嗌唔齊好影響士氣

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

點解執仇嗌唔岀口
有乜問題

報仇真係嗌唔出 頭先又一城叫後面班人救手足 冇一個上前 對面得幾隻便衣狗都咁 報咩仇

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

咩口號都係得個嗌字
前晚喺APM有個嗌口號集會，之後突然有班前線衝入商場，話附近有狗，叫商場裏面班和理非企落地下幫手掩護，俾手足搵衫走
點知成班人企喺樓上唔敢落
完美演繹隔岸觀火
好在防暴冇入商場，如果唔係班人應該會一邊嗌報仇，一邊企喺安全地方睇住手足俾狗咬

嗌返呢個
「香港人，準時!」

有宗教信仰嗰班已經好難嗌出口..

香港警察 知法犯法

還拖

不過嗌乜都無用

嗌有用咩？

啱呀，幾時實行口號內容？

係..我自己手無縛雞之力
講真報仇真係冇咁嘅本事
加油 反抗都叫做鼓勵下人鼓勵下自己

而家和理非都照拉..好難講..不割啦

香港人 準備!
香港人 Set!
香港人 Go!

廢老起碼死剩把口，樓主連廢老都不如。

手足只係condom，議席最重要。

手足我好明白你感受
但你不斷鞭呢條友屍都冇用架
係呢一刻你可能好嬲 覺得佢累事 阻膠
但人係需要慢慢進化 香港人始終未有革命之火
咁樣不斷鞭佢屍只會有反效果
更何況呢位仁兄阻人都罪不至死 印象中呢位白衫佬只係撕紙 已經道歉跪地求饒 真係有需要做到咁盡?